
\begin{exercice*}[\ExerciceRefMethode{2F1_M_tableau_valeurs}]\label{2F1_E_tableau_valeurs}
Soit une fonction $f$  définie par $f(x)=x^3-3x-2$ sur $[-3;3]$.
Construire un tableau de valeurs de la fonction $f$ comportant au moins cinq valeurs de
 $x$.
    \begin{corrige}
    ~\\
    \begin{tableau}[C]{\linewidth}{6}{m{0.5cm}}
    \hline
    $x$&$-2$&$-1$&0&2&3\\\hline
    $f(x)$&$-4$&0&$-2$&0&16\\\hline
    \end{tableau}
    \end{corrige}  
\end{exercice*}         